有冇讀m1既人可以幫下手

我朋友讀書唔叻 本身諗住問我數 但我冇讀過 所以唔識
佢聽日就要交

Linear programming

佢0基礎 可唔可以tg教我我share 俾佢

M咩1
Linear Regression

搵返部計數機說明書出嚟睇linear regression嗰頁照住嚟篤機啦

中學有math教架？

開個excel，run一run就搞掂啦

下面結果係我用R隨手跑嘅:

> adv13 = c(1,2,3,3,4,4.5,6,3)
> pro13 = c(4,22,30,58,47,58,54,39)
> ans13 = lm(pro13~adv13)
> summary(ans13)

Call:
lm(formula = pro13 ~ adv13)

Residuals:
Min 1Q Median 3Q Max
-12.497 -7.187 -1.303 4.111 22.197

Coefficients:
Estimate Std. Error t value Pr(>|t|)
(Intercept) 5.108 10.785 0.474 0.6525
adv13 10.231 2.988 3.425 0.0141 *
---
Signif. codes: 0 ‘***’ 0.001 ‘**’ 0.01 ‘*’ 0.05 ‘.’ 0.1 ‘ ’ 1

Residual standard error: 12.12 on 6 degrees of freedom
Multiple R-squared: 0.6616, Adjusted R-squared: 0.6051
F-statistic: 11.73 on 1 and 6 DF, p-value: 0.01406

> predict(ans13, data.frame(adv13=4.7))
1
53.1962

除左correlation coef. 我冇直接計埋出來，其他有齊架喇
自己參透下啦

依家的確係M1教
中學統計得返probability, 排組

m1 syllabus邊有linear regression
咪亂up啦
岩岩fced

上面打錯左一個數 依個先啱

> adv13 = c(1,2,3,3,4,4.5,5,3)
> pro13 = c(4,22,30,58,47,58,54,39)
> ans13 = lm(pro13~adv13)
> summary(ans13)

Call:
lm(formula = pro13 ~ adv13)

Residuals:
Min 1Q Median 3Q Max
-8.245 -6.683 -2.095 2.227 21.405

Coefficients:
Estimate Std. Error t value Pr(>|t|)
(Intercept) -1.880 10.171 -0.185 0.85945
adv13 12.825 2.979 4.305 0.00507 **
---
Signif. codes: 0 ‘***’ 0.001 ‘**’ 0.01 ‘*’ 0.05 ‘.’ 0.1 ‘ ’ 1

Residual standard error: 10.31 on 6 degrees of freedom
Multiple R-squared: 0.7554, Adjusted R-squared: 0.7147
F-statistic: 18.53 on 1 and 6 DF, p-value: 0.005065

m1都冇
咁可能你啱
我剩知core冇

你的朋友就是你
btw 香港有咩學校（唔係中學個啲） 係用中文教數

漏左
> predict(ans13, data.frame(adv13=4.7))
1
58.39791

from sklearn.linear_model import LinearRegression
...

M1 有鬼linear regression咩
唔知唔好亂講啦
我估份功課係ive果啲course
唔係中學野

唔係啦 唔係我黎架真係朋友 但佢唔係讀中學啦
但我以為我係中學識過啲數可以教到 但點知唔得
我其他中同係識m2佢見到唔係m2既嘢 所以就同我講 應該係m1數

朋友問有冇中文解䆁唉 我冇讀過所以我都唔係幾明

唔識就咪鳩up啦

Sorry

毅進數學都係呢啲

13a 係問邊個係x, 邊個係y
明顯係廣告影響銷售額，唔係倒返轉
所以廣告係x, 銷售額係y

13b)
R 已經跑到 R-squared: 0.7554
correlation coef. 係 R-squared 開方
但開方有正負 代表條regression line係向右上定向右下
自己諗啦

13c) 同樣R有
intercept = -1.880
adv13 (x變量) = 12.825

13d) 代返入13c嘅regression line